【無綫失守】《娛樂新聞台》導演確診武漢肺炎 同住三名家人齊中招

新聞部一定要中呀

停台消毒啦

渣ga, 新聞部都未中

有請小鳳姐

喜事一籮籮

導演嗌"咳"

最好停番3,5,7日

恭喜哂

又多單

無綫個新聞部係獨立一幢停車場大樓嚟㗎
同佢主座大樓分開

全台上下，thanks

揚明有冇中埋呀

飯堂，公用設施